00005 HSBC聽日會跌幾多

收市現價60.8
咁樣對星火，聖誕前一定大把人cut account，香港係少數喺匯豐蝕緊錢時仲幫佢賺到錢嘅地區，你仆街啦垃圾匯豐

cut 卡啦，連信用卡都唔撚用啦

金融事金融了！一齊退市救港

鄧炳強黑社會

啲外資應該驚驚

而家最想知喺啲錢會點處理

送比大陸輸血

咁，係咪退埋恆生呢 ？

青姐眼涙ready

夜期一啲反應都冇

大貓堅無辜

睇黎今次港共有心想整大貓一大鑊

未黎料，10點半先係重點

LAU底系時候, 7% field冇得輸

禁錢時間

有人開始傳美國制裁

係咪要禁錢巧驚牙

好驚，成副身家係匯豐

買左好多hsbc唔好跌呀

好多人排隊開expat woo

系

你老母

點會有事

一定升

會否到$40

原本都冇匯豐account㗎喇
恆生供樓， 只留最基本現金，唔會再擺多錢去， 啱啱網上即時轉帳咗去citi

唔係真係有人信會制裁

兇多吉少

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

信用卡唔交年費準時還錢佢賺撚到咩
hsbc啲優惠係好吸引
不過有機會好似西亞咁做唔起cut優惠

唔會跌，因為客觀咁睇，目前對大部香港人同國際既影響一d都唔大。

係連豬打飛機先會覺得係天大既事，然後又不停咁打飛機話 支爆啦 中共要被制裁啦

GTA已經教左你點玩股票

其實關大貓咩事呢

岩牙 solomon都係虛擬人物添

唔係個個都準時還錢

北水射爆個Quota去托實不跌反升，玩死散戶

大約升3-5%

cut 戶口就唔駛, 唔好擺大舊錢落去啦

樓主諗多咗

留一蚊

係好多連登黃散都諗多左

睇下點

抵你讀OU

聽日打去cut卡

坐緊艇?

還唔到個啲就唔好用信用卡啦
想害死屋企人咩

聽日跌穿正常價位再同我講野

大把強姦金入市頂住

準備銀彈56入市

會

本身只值$38
依家目標價$25-30左右

屌你老母

供左好多年諗住退休食息
聽日準備走貨

制裁大貓

come on 跟住我一齊叫

制裁制裁制裁

上次港鐵公布盈利大跌
第二日倒升

big data好值錢 啲優惠又會食水

壞消息=升

聽日升比你睇
証明係親中 大媽狂掃

最少跌10蚊
失連登失天下 大把有錢巴絲cut戶口

急住接火棒？

好彩賣哂啲股票

有資產既和理非 一齊轉美資啦

零成本 當表態發聲都好

老老實實, 真係好想撳晒啲錢做外幣再退戶口
做唔做好

唔好盲目樂觀

唔好唔記得恒生

全民轉citi

和你cut 一齊cut匯豐卡!!!

未必會跌嘅,豬奶係貿易談判第一階段協議後應該呃咗唔少美金入嚟,點都會托下市,掃入多D匯豐垃圾.

就嚟個個銀行都唔用得啦！

貿易談判協議第一階段達成期間,港匯都升咗好多.
其實代表咗又有唔少美金被呃咗入嚟.其實係好事嚟,信佢嘅未入嚟多D囉.
唔信嘅,未有靚靚價入貨

花旗,星展,上海商業

唔好咁天真啦 幾個月前受壓換埋人 點解無啦啦換人都未知 好大可能係上一任唔肯同大陸狗妥協先走人 再加上 hsbc點解要cut星火戶口 唔係出於政治原因都冇人信

又用國泰論調，最後跪住含你地都唔願意接受現實

隻垃圾快啲跌返落50啦

大dodo all in 匯豐熊?

恆生都係匯豐子公司

滙豐今次真係FBI is watching you

應該係

雖則話7000萬應該唔多

但拎黎貪一流

dbs?

求一間 好既 銀行

聽日要走咗5號仔先

對準政權，黑警！

推

仆街屌

咩都唔好理，有貨嘅都沽爆佢

會升

有少少錢CITI (USA) ，DBS係(坡狗銀行黎)

On99 匯豐守左幾年過Deferred Prosecution Agreement
而家準備被制裁
無得用美金嘅銀行都摺撚得

得幾手，聽日掉曬佢，廢事出事。

仲有恆生都係匯豐集團

Bank of America

買佢乜事都冇

既然目的係送比大陸回血
咁乜人都有機會中招
外資仲敢黎%?

唔洗真制裁，美國佬是旦告HSBC幾條罪都驚啦我就唔會真係有人做生意一啲wrongdoing 都冇

黑警堅無辜，佢哋都係打份工啫

咪傻啦，搞撚到你啲錢嘅時候你咪又係屌曬鬼

至少跌3蚊

撳錢保平安

tvb都有人話支共想整死香港唯一一間輸出香港文化嘅電視臺啦呢啲人真係無得救

本來申請左張新卡
岩岩直接打去hotline cut左

放股抽走資金

下咁少？同無野發生有咩分別

聖誕鐘 放匯豐

咁而家用邊間main bank好

所有銀行under金管局黑警
擺床下底最好

公司規定一定要用匯豐出糧

幾百蚊？

佢9噏你又信

港共話無政治考慮
香港有自由市場 外資可以安心黎
你信唔信

每日跌3蚊 跌到2020

起麻3蚊

TUI

聽日去cut

仲有咩銀行抵用 Citibank? Standard chartered? 起碼外資嘢

之前轉晒用SC
聽日獅子信用卡都cut撚埋佢先

匯豐係時候返上海喇

6個月咁耐無跌過都仲有人托緊 一定唔會跌

沽空埋中國平安

I’m ready to cut

垃圾

賭幾多會升

驚撚咩 人跌我買 敵進我退 股票係咁玩
Ps: 55蚊買左10手 未驚過

制裁大貓，仲難過制裁共產黨

其實成件事唔止對5號仔
係對成個金融市場都好大獲

代表港共睇人唔順睇凍結人資產

Cut 撚左佢

有2張打算cut哂佢

股價未必立刻反映現實 唔使上心啦

聽日拎撚走啲錢
你老母 仆街啦大貓

投資奇才
呢排實撈唔少平價貨

駛唔駛搞埋恒生？

股市不嬲平行時空

渣打員工岀賣手足資料

準備轉走哂啲錢先

前英資/英資一定無撚辜的

push

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

夜期倒升

冇關係，港府可唔可信，都唔代表上面嘅說法可信

呢幾日跌極有限啦 跌一兩蚊成班見到個派息又衝埋去幾手幾手咁掃 短期應該未有事 過多半年應該仆直 冇錢再派高息落去

咁容易估就無窮人啦

唔該手足拉佢落黎 岩岩60.7 走晒

唔好燈啦

3蚊左右

連燈仔

倒升